【跳樓雙屍命案】兩人讀大學認職 朋友眼中模範夫妻

御金‧國峰謀殺及自殺案，男死者周偉輝(Hugo)及女死者方燕婷(Tiffany)在讀大學年代已認識及拍拖，畢業後先後加入公務員，約2年前結婚。夫妻不時在fb上傳燭光晚餐或親蜜合照，羡煞旁人，是朋友眼中的模範夫妻。

Tiffany愛旅遊及外語，大學年代修讀西班牙文，畢業後曾任教師，後來加入政府新聞處，現時是署任新聞主任，曾派駐民政事務總署，近月才調派回總部，負責大眾傳媒研究組。至於丈夫Hugo曾任職電訊推銷員，數年前加入政府，在食環署東區潔淨及防治蟲鼠組擔任高級管工。
有好友嘆稱，兩人於大學時代已認職，恩愛非常，Hugo平日性格溫文樂天，對妻子Tiffany更是疼鍚有加，年前Hugo轉任食環署後曾與Tiffany歐遊慶祝。好友對Hugo涉嫌殺妻再自殺感到震驚及難以置信：「喺我記憶中，佢係好仔！」。

總薪級表第12點（每月港幣20,905元）至總薪級表第15點（每月港幣24,450元

呢個?

Rip

帽事

家家有本難念的經

好傻

由最極致嘅產生最極端嘅恨

咁一點幾層加埋蒸發成千個

讀完大學都係做呢d工

我指男果個

15而加係2萬8

油麻地豪宅「御金‧國峯」公務員夫婦同墮樓亡，警列謀殺及自殺案處理，由油尖警區重案組偵辦。據了解，男死者周偉輝(30歲)，洋名Hugo，任職食環署高級管工；女死者方燕婷(29歲)，暱稱「阿Bu」，相貌斯文秀麗，於政府新聞處任職新聞主任，畢業於香港大學翻譯系，主修西班牙文，曾在大埔羅定邦中學任教。據了解，兩人相識10年，於2015年結婚。

有消息指，周疑在外拈花惹草，風流成性，而惹起妻子疑竇。方早前揭發丈夫的風流帳，怒不可遏，揚言要離婚，據指她曾向友人透露，懷疑丈夫對自己不忠，上周更曾計畫聘用私家偵探調查丈夫行蹤，惟最終未付諸實質行動。

至上周末，方將丈夫趕離寓所，周無家可歸，只好短期租住九龍城沙浦道一處地方，至今(4日)上午4時許，他突然攜同兩把陶瓷刀離開住處，乘搭的士前往「御金‧國峯」，事後兩人先後墮樓身亡，周妻身上有多處刀傷。警方事後分別接觸男女死首的親友，知悉周與方近期因感情問題亮起紅燈，不料竟釀成慘劇。

咁睇黎係個靠個女先租到個單位